喂屌你老母呢場仗未撚打完 勇武和理非都唔停得

邊條撚樣政棍po啲咁嘅野
對唔對得住今晚先跳咗嘅義士
五大訴求呀屌你老母 五個呢家都未實現到呀
你同我講下一仗？
你同我講叫勇武休息？
勇武有得休息衝去休息啦？使你提？
兄弟爬山各自努力 你憑咩叫人地唔勇武？
呢三個月冇勇武會行到咁遠？狡兔都未撚殺哂你就收埋把良弓？
知唔知一停會點呀屌你老母 大搜捕 集中營 終極清算呀
一停就冇架啦 前線要送頭係因為要用自己條命喚起香港人嘅金魚記憶呀

食屎啦 呢家邊個講選舉邊撚個係鬼呀

push

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

手

Cdn

建議睇一睇 分析得幾好

pyusj